有冇人想張家輝再做番化骨龍啊?

如果佢肯演, 我想佢做一個廢老版既化骨龍
用化骨龍個面口去演一個一事無成,貪小便宜搵著數,作威作福又無料到最後俾人恰番轉頭既廢老應該好正